［有圖］懷疑自己好似戴帽

是咁的，我老婆最近同佢班frd報左個韓國團去玩，話就話用我d錢 ，但見佢日日send 返d相返嚟都覺得幾開心 點知我細佬今日無啦啦打俾我：

細佬： 我：

細佬：喂大佬，我見到大嫂係日本喎！

我心諗：屌，唔通條衰婆玩鳩我，用我d錢同其他男人去旅行 ！！！但作為佢老公，當然要信佢！

我：無理由架，佢係韓國喎

細佬：屌你咩，影埋相俾你睇又點話
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。

各位巴打，我係咪戴左帽 但點解我搵極張相都見唔到我老婆嘅

嗯

唔撚掂喎

盲架咩你...係到囉

？

做咩負皮我

我老婆冇咁老

諗住幾耐?

？真事

幽默感呢家嘢

點撚樣睇呀 d人細到咁

on9

好笑

帽事嘅

嘻

係咪應該信我老婆

冰子

丁哥

求安慰

同有咩用

仲衰過鴻福郎

心傷了

垃圾

比帽你那個根本就係你細佬

幽默呢家嘢⋯⋯

一入嚟就feel到好尷尬

好肉酸囉
有啲嘢真係唔可以格硬嚟

暴躁的午餐肉

5

係
樓豬應該係d覺得自己好撚funny果d傻閪黎

好撚好笑啊屌你老味.jpg

我都覺

尷尬完睇到你地啲回覆反而好想笑

見到樓主大庭廣眾以為自己好掂咁講笑話
個feel好似睇關家姐拎錯獎

淡然退出笑話界 求挽留

唔太明個定位，係想我地好俾心咁搵最後發現原來係你求其拎張圖玩我地?

如果件事係真,完全唔明張相證明咩野 係咪曲線想問你有無野需要買

呢個係咪笑話嚟？

返到黎睇佢passport

我：！％～／＠”？&

挽你老母個閪咩

樓主細路係E個網做?

On9

笑點響邊？
我成件事都唔明
間鋪響韓國？

今次真係麻麻地 下次努力

求支持者

大嫂係daiso

咪係呢到囉